依一刻想食咩

我想食章魚小丸子
多醬!

炸雞

芥末蝦堡

粢飯 因為連登睇到

但都幾難搵到附近鋪頭有賣

蝦堡好正

粢飯好耐冇食

三文魚飯

哈迪斯

依家想食叉雞飯多葱

芝麻糊+芝麻湯圓